iphone7 壞撚咗home制...拎去apple整要整幾耐?

琴日濕一濕水....
壞撚咗個home制同touch ID, 其它功能完全正常
(未出iphone x已經要過住無home制嘅生活 利申唔會轉iphone x 柒撚到咁)
部機一個月前係香港買,, 但係人在英國, 要下個月中先返嚟幾日
想問下由交畀genius果日計, 大概要幾耐先拎得返? 我淨係返嚟五日咋
同埋大概要整幾錢

我成日搵書洗部機

iphone7 唔係防水嘅咩ching

全球保喎

你自己上APPLE ID問

好似係一換一

肯肯定老翻機 邊咁易壞

the home key of iPhone 7 is not operated physically as 6s.

it is not physically pressed down. the phone just vibrates when you press.

if you reset your phone and the home button still doesn't work, then the vibration mechanism is confirmed broken

做乜 壞咗 係壞咗
無反應 已經唔係震唔震嘅問題
Touch ID都用唔到

一個月前apple減價買

仆街啦咁你 貪啲少少 係人都知減價無好野

利申 成日拎去沖涼 7p

拎去英國 Apple Store 問下先

有機會免費幫你整

防水都咁 成日幫ip8 洗一洗

可能真係我唔好彩....
利申冇拎去浸水...純粹洗下塊玻璃
咁就報銷咗home制

直接walk in?
雖然我覺得未必有全球保...
不過聽完你地講都諗住試下book genius
不過最近果間爆曬booking.....wtf

開到機係store 幫你整，好快姐

佢話唔得你咪話自己趕住返英國

係咪boot左機都唔得？

去香港網頁查下冇全球保養

第一批貨個陣我都係咁
一熄機就開唔返機,最後apple換過部比我

我用沐浴露濕洗

換就即刻有，如果要check要維修，就3-4小時

iPhone 全球保就冇架喇

不過佢有機會破例幫你姐

唔好番香港整！ 佢一定話你拆過機，係外國竟走去問下啦。

Apple:
唔係防水(water proof)，只係抗水(water resistant)，
入水係當你人為損壞。

(真實對白)

濕下水點會壞home button
成部浸都無事喎
係咪跌過啊